你 主 場 呀 ? 咁 你 講 哂 佢 囉

雖然唔支持佢
但真心霸氣

好撚串

佢似 plan定依句

邊個講？